丞相起風啦 而家係最佳時機

之前我講話 獨立呢個世代無可能
但而家起風啦
呢場東風 火燒連環船

做咩突然轉呔呀

我不嬲都企係你地果邊